今季歐聯啲西甲球隊係咪好興大比數反cup出局

十六強 馬體會 3-0 皇馬 4-1
四強 巴塞4-0
歐戰最強嘅西甲球隊呢